諗到身邊嘅人終有一日會死就覺得好難過

有時夜麻麻瞓唔著就會諗起呢樣嘢，生離死別永遠係人最控制唔到嘅嘢冇人會知道自己屋企人會唔會聽日就死，另一半會唔會突然有啲咩事，朋友會唔會不辭而別，父母終有一日會走，想像唔到佢哋走咗我會有幾傷心，冇咗佢哋嘅日子到底可以點捱落去，甚至去到撳焚化爐粒掣嗰下係有幾唔捨得又或者係我早過佢哋走，佢哋同我身邊嘅人會有幾咁傷心，死咗之後我又會去邊
每過一日都係喺倒數緊自己同身邊所有人嘅死期，人終有一死，到底每一日做緊嘅嘢有咩意義唉又諗到眼sipsip

調返轉諗
人都會死
不如活在當下捉緊每個時機

假如你人生剩低一個月，列出十樣你會做嘅嘢

以前都有咁諗

但你有冇見過 BB 仔果種 新生命力 ?

舊人唔走
新人就冇得出世
地球位置有限
有人走就有人入
人人平等
大自然定律

識咁諗之後舒服啲

同感 成日諗諗下就會喊好耐 連登睇到啲講屋企人過身嘅po都會喊到傻

我諗法係死咗大家都係塵歸塵土歸土，李嘉誠同毒撚一樣最後所有人就咩都唔係，生前幾燦爛都冇用，冇嘢帶得落棺材，咁活在當下同我頹廢一生有咩分別

道理我都明，但接受唔到自己同身邊嘅人要經歷呢啲事

我18歲生日嘅凌晨就係喺到喊 因為覺得離爸媽離開我又近左一年
最近成日喺到諗 如果今日係我last day我會做啲乜野

我明你嗰啲po全部都好催淚

On 9 你死先過佢地咪得

我爸爸死了三十年了，放心，沒事的。日子還是要過，大家一起曾渡過的時光是死亡也不能磨滅的。

我幾十年後也會死，老實說，我不怕，我希望身邊的人也不要懼怕我的死亡，尤其是我另一半。大家在這個世界上的相遇，對我而言，其實就是永恆。

巴打點捱過佢啱啱走嗰排？諗下都覺得頂唔順，分分鐘我會想跟埋佢走
點先可以唔驚死，好少人好似你咁豁達

只有珍惜當下

等地鐵時有諗過其實成站人 一百年後全部冇乜幾個可以剩 唔知啲人日嘈夜嘈 你爭我搶為啲乜

有一排好中意買書 好享受永久擁有個一刻
但突然發覺 只係擁有隨時翻閱嘅權利 人生短短幾十年 認真打開嚟讀嘅時候卻少

當你揮霍太多安穩嘅時候 恐懼會滾雪球咁

總之 喺社會上打滾時 唔多唔少會潛移默化咗道德因果觀 所以 唔好怕迷信 其實有啲嘢係做咗用嚟比自己好過啲 但又work嘅咪ok

要當每一日都係最後一日咁去過
因為你根本就唔知自己幾時死唔知身邊人幾時死

分別就係當下一刻是燦爛定on99

你好浪漫

前幾年老母走咗 走得好突然 而家諗起都係好想喊

辭工